★淃女列出 港男職業排行榜！

乜柒係政治家？

IT狗

議員？？？

G phone 仲痕？

IT仲衰過揸巴士

有間士多做老闆，是否媾死女？

u 粗重野

港女冇腦戇鳩真係唔講得笑

河童 it狗
有撚女咩

你要諗下點解依家個政府都要貼錢要人做ＩＴ

所以仲痕 得游b

西醫先6分 咪撚玩啦

臨時工啫
Me 學生嚟

工程= 從未出現

better than 倉

水電

想問形
工程師係=冷氣水電地盤佬？
定係直頭filter左唔當係choice?

6分

游b is 港女

Not 淃女

小妹覺得it值10分

我都會咁排

but true

游b love it 狗

做社工真係慘
表內無名

100分滿分時

中醫咁高分

Me 會 政治家高啲
二戰個堆

公務員

不如咁排
身家一億 10分
五千萬 9分
3千萬 8分。。。
咁仲快仲準

中醫同西醫同級

綜援 算係 公務員

冇工程師嘅?冇XX治療師嘅?
btw,教書都有6分,同中西醫睇齊

IT先有前途啊屌你老母
寫CODE寫幾年都過廿K
人單純 唔玩女

係香港能夠稱得上政治家既
我個人認為得曾鈺成

收皮啦中醫

建築師>醫生?

真！
雖然政見不同
但呢個人值得欣賞

佢以前訪問話自己係一般港女，踢拖落街買野食

西藥點可能同中藥一樣分，搵多咁多

！

但she love it dog

臨時演員呢？

sales 同店員有乜分別?

仲痕 係政治家

100分 靚仔富二代

上面冇出現，係咪要-1分
運動員

仲痕是it 狗
依家冇議員撈了

仆街civil=地盤=0分

sales係推銷 主動

店員係serve客，被動

$$$$$$+西裝骨骨=上進xN

即out，分都廢事俾

達哥1個人有21分
企業管理（10）
導演/演員（7）
拍片/廣告（4）

公平咩公平咩

綜援=公務員

★淃女列出 港男職業排行榜！

公務員=政治家？

5分鷹

咁樓豬同仲痕一樣條件
It+公務員

應該食到游b

@夢露絲打

IT>水電 地盤
→CS>EE ee civil BS

話哂都踢過意甲

西醫6分就知唔睇再睇

樣子同家底應該係10~100分RANGE內

政府工就係合唔合格既分水嶺

呢d 都只係title 仲有級別之分
警員做到總督察點睇？
成10皮都黎緊

這裡是香港

菜檔老闆

銀行家同ceo嗰類有咩分別

工程師0分

其實仲痕幾時做過IT?

係港女眼中地盤姐係工程囉 不用分那麼細 係港女眼中 地盤工程一樣低賤

豬肉檔老闆

應該係因為個option係「西醫/中醫」，要成個揀

u now 出櫃

你肯定IT狗都有1分？

搞室內沙灘算唔算公司CEO

civil 0分 ：0）
吊你 試過speed dating 有女會問
地盤佬係咪好鐘意北上叫雞
戇鳩，醫生，醫護，公務員最多
不過唔揚啫

老貓幾分?

政府it大部份都outsource 出去請街外人寫個system

戇撚鳩
西醫同中醫同級

On9 律師你估個個有生意個個高人工

speed dating=見工

Civil都計地盤

10分應該係乜都唔洗做既二世祖，無私奉獻自己副身家比佢

你會咁排係因為你弱智
如果淨係排人工，個表已經錯曬
加埋前途，仍然錯
加埋名聲，都係錯
個表只有一個情況適用：港豬井底世界

排黎做咩，人工一萬以下0分，一萬1分，兩萬2分，如此類推

洗女：入地盤就係地盤佬

講到底係搵幾錢
平時做乜你都睇唔到啦
而且呢度呢堆職有d 係前路可以好好有d 係一世冇得升
司機最叻咪都係司機
警察可以做到警司 指揮官又同前線警員一樣分咩

地盤佬路過

負分呢

老師6分？

工程師 = 0分

港女：人道毀滅

5分aco或同級
7分eo或同級
9分ao

IT狗有1分 係咪因為可以幫港女整電腦

IT比班港女stereo type左毒撚
咪咁低囉

佢0分

如果pc俾手機、平板取代，IT狗=0

咪又係賤狗

個個買晒Apple，魔魔你已經冇利用價值

你有冇拍過拖

地盤佬0分? 五皮野一個月都仲0分 屌佢老母死港女

醫生多數毒撚樣又唔打扮
當然扣分啦
成班連登仔淨係識睇錢途

來源呢？

google search IT狗 圖片找到

唔通要官方認證咩！呢d係港女普遍心態

你點知，你有拍過拖咩

工程狗名都冇

醫生同老師睇齊 wtf

港女只睇娛樂新聞

冷氣水電 =Building Services Engineer
地盤 = 土木工程師

港女全部當地盤、水電，佢地邊會同你分

港男列出港女十大職業

10.是撚但啦 靚咪得囉

港男只會分 好唔好J

職業？cosplay咪得

細電負分 比IT狗更差

ptGf 樣靚既10皮一個月 你叫返男既評分,ptGf負分添呀

其實放毒撚 就已經包哂it 同 n展仔

BSE仔

乜港女識分電壓咁勁

你識得幾多個港女呀

不敢回應

老貓拍過幾多次拖

律師高得過西醫 , 完全冇提工程師，測量師，精算師

0分

小弟物治榜都冇上

如果係 郎尼, C郎 呢??

保險地產狗應該好啲（搵到嘅話）
中醫就

中共官員 幾千萬一個月

但係全世界中心目中, 都係負分啦, 仲想佢地落地獄tim

佢A0

會計師無理由得5分，一日做到黑，做佢老婆一定非常自由，同埋晚晚捱夜五勞七傷會好快死，可能40幾歲個老婆已經claim人壽，要求加多2分

He is hehe

Ibank點會咁低呀

個老婆鐘意點玩都得

不在範圍點算

究竟可以搵返幾耐以前既野出黎講
唔好搞到依到成個內容農場咁啦

1分

得4分

都on撚9無standard 任得佢鳩嗡

-10分

咪話港女
唔係讀相關科邊會分大細電
當冷氣水電/IT 啦

醫生6分 人唔笑狗都吠

重點係港女

就算比你MHKIE就一樣係冷氣水電

地盤佬工程佬對社會叫有貢獻
點解同 d 傳銷 cold call 狗呢 d 靠搵水魚嘅 仆街冚家剷一樣賤

日日電視個高鐵廣告個Simon Sir 其實都係做地盤架咋

乜唔係演員咩？

ceo如果冇錢會排到幾多

其實邊撚個列出黎

你試下有間店頭但就黎摺加負債幾百萬咪知
負分都有得比

工程=地盤佬=狗也不屌

It文員 點解唔係負分

簡單講句
1) 錢
2) 靚仔

工程=地盤

我有10分都唔揀港女啦

所以賓頴咪西口西面咁囉
唔敢痴咁埋費事整臭自己

咪係
係度秤人又秤下自己有幾多斤兩
淨係對波已經輸晒俾亞洲
仲要冇樣
又唔識化妝
真係唔明娶港女入門個班人個腦諗乜

即係啲港女仲會覺得高上分果啲港男會揀你？！
訓撚醒未啊

辛辛苦苦用10年讀神科都係得6分

工程師等同建築師啦
社工應該等同教師嘅

豬肉檔ceo

6分以上都搵返啲6分工作嘅女啦

It+律師 10分

得2分
利申：做Lab

IT 點解咁慘 明明都要d技術先做到
好低賤

consultant->建築師
contractor->地盤佬
consultant番工似busi佬多d 不過人工就contractor高d

唔係掛 則師同工程狗地位差好遠喎

醫生得6分都知得啖笑

工程=地盤=零分

屌到時候有錢就變另一個樣架啦

如果個女仔自己有10分又點計

如果佢自己有十分
應該都無時間理呢種無聊ON9野

2分

IT 狗低過揸巴士

中醫有6分！

雖然我同巨觀點與角度唔同！政見唔同！
但此人講野有文有路，值得欣賞！

假假地都叫做企業管理吖

則師咪又係一至日無限ot
你估佢地真係藝術家咩

同意

做LAB 好差咩
LAB d 女又柒，唔會偷食，放工又唔會去飲野
人工唔係大粒野最盡都有五萬，比上不足比下有餘啦

咁依家一車車讀緊civil 果d 系咪會被歸類為=地盤=0...巧驚驚

西醫中醫同分已經唔洗睇啦